170以下唔好溝女

累埋下一代就唔好lah
利申:181

你咁講唔生仔咪溝得囉

你181都未必有女啦

180出身非私樓家庭唔好溝女

樓主比矮仔帽

想攞殘疾津貼

你識咩⋯ 物以罕為貴
170以下嘅market只會越來越大